# Graficar cambio de dolar

Las siguientes instrucciones te permitirán importar el proyecto en tu computadora, ya que en la clase se usa NetBeans las instrucciones estarán basadas en este ide.


# Descargar proyecto

Para descargar el proyecto da click [aquí](https://gitlab.com/clases-programacion/cambiodolar/-/archive/master/cambiodolar-master.zip)


# Importar el proyecto

## Descargar proyecto

![enter image description here](https://halonsov.ninja/img/archivo0.png)


## Importar proyecto

![enter image description here](https://halonsov.ninja/img/archivo1.png)

![enter image description here](https://halonsov.ninja/img/archivo2.png)

![enter image description here](https://halonsov.ninja/img/archivo3.png)


![enter image description here](https://halonsov.ninja/img/archivo4.png)

![enter image description here](https://halonsov.ninja/img/archivo5.png)